男人的友情，女人係唔會明白的

5名年輕氣盛的男子因為犯了過錯，分別進到矯正署誠正中學進行感化教育，並分配到同一間舍房，1名長相白淨的俊男，因為挨不過同舍房的同學每天哀求幫他打手槍，他照做以後艷名遠播，室友們紛紛找他洩慾，甚至在上鋪交流時發出淫聲浪語，下鋪室友受不了，等他完事後爬到下鋪，又立即將他攬去玩弄，而原本應該感化心靈的舍房，竟成了縱慾的炮房。
學校發現後問了白淨俊男，他怕說實話會被懲罰，都說是室友逼他做的，學校調查後發現4名室友都與他有親密接觸，將其中3名已成年的曾姓、黃姓、宋姓男子，依違反強制性交、強制猥褻罪函送新竹地檢署偵辦，另1名未成年周姓少年，則移送少年法庭。
檢察官調查時，被害人說出真心話，稱沒有人逼迫他，「因為越來越來越多人知道，我怕教導員知道，為了推卸責任才這樣說」，另外調閱舍房監視畫面，也未發現被害人有不悅或反抗的情形，因此將3人處分不起訴，並依職權送高檢署再議，高檢署認為調查完備，駁回再議，全案確定。
據了解，4名被告與被害人，因為年少時犯錯，先後進到誠正中學，並被安排到同1舍房，5人朝夕相處、開始漸漸熟悉彼此，其中曾男察覺同室被害室友長得白淨俊俏，今年初開始死纏爛打的央求對方幫他打手槍，俊俏男拗不過，就在今年2月11日午餐後，在舍房裡完成曾男的心願。
曾男嚐到甜頭後，竟然不懂得低調，反而大肆宣揚，還說俊俏男功夫相當了得，一時之間俊俏男的艷名遠播，室友得知後紛紛找他洩慾，2月底，黃姓室友受不了先發難，連2個晚上鑽進俊俏男的棉被裡姿意觸碰；曾男見狀也不甘勢弱，把他叫到上鋪來，俊俏男因身體敏感，發出淫聲浪語，讓睡在下鋪的宋男凍末條，趁著他從上鋪爬下來時，又把他攬進被窩裡。
更誇張的是某一晚寢室熄燈後，曾男與周姓少年在玩猜拳遊戲，曾男竟提議，輸的人要被俊俏男口交50下作為懲罰，2人就故意猜輸，最後全都受到「懲罰」。
學校發現後，教導員問了俊俏男，他聲稱是被4名室友逼的，曾、黃、宋3男因此被函送地檢署法辦，周姓少年則移送少年法庭。
新竹地檢署調查時，3男坦承有請被害人幫忙打手槍等，但否認有違背他的意願，3人辯稱當下俊俏男都是笑笑的沒有拒絕，而且還會發出呻吟聲，他們都認為他是願意的。而俊俏男則證稱，一開始是曾男拜託他幫忙手淫，他做了以後，因為越來越多人知道，為了推卸責任才會說是被迫的。
檢察官也勘驗舍房的監視畫面，發現被害人沒有不悅或是反抗的情形，也沒有事證可以證明3人違反被害人的意願，因此處分不起訴，同時依職權送高檢署再議，高檢署認為調查完備駁回再議，全案確定。（呂志明／台北報導）
=====網友意見=====
對於舍房變成砲房，網友直呼離譜「這就是臺灣的教化矯正」、「這種輔導院問題一堆進去沒變好反而學更壞」，也有網友認為，雖然舍房監視畫面看不出提告男子有不悅或反抗，但不代表沒違反俊男意願，「在那種環境下要自保，你抵抗嗎」、「不起訴...白淨男等著被操死」。

「凍末條」 係咩意思

扯到恆

Gay